外國有平口罩係因為自己生產+政府補貼

政府根本無得壓止口罩漲價, 因為來貨價都貴。
外國有平口罩係因為自己生產+政府補貼。

不過, 要政府補貼香港賤民? sor, 諗多左

香港勝在有自由市場 民主就係自由市場

係真手足就唔洗捱貴口罩啦
12月已經話有SARS 2.0
連登都出晒meme 叫人戴口罩

果陣口罩入手價都係($0.6/隻)
而家全世界都漲到($3-$4/隻)

點解澳門又得，因為數量少？

挨乜撚貴口罩
藥房佬鐘意炒
On9仔鐘意囤
咁咪炒飽囤飽
我唔會買貴過三蚊一個嗰d口罩（level1)
唔夠用就纜炒唔帶
利申已經開始重用口罩
冇蒸炒煮炸過 就咁第二日用

買貴野真係好撚搵笨

澳門好明顥有提早囤貨, 佢地話MOP$8 for 10隻係成本價

一係就政府補貼

限價咪有黑市囉
又或者搭骨買， 你買一千蚊垃圾我咪搭包口罩比你囉

用買炒價口罩既錢去名人飯堂食間飯攬炒算la

澳門幾多人呀?
買2000萬個
夠用成個月

物料價會升，生產成本自然升，零售價會跟住升，禁運令運輸成本升，難買左採購成本升，最終售價點可能唔升

補貼？
波叔: 會財赤...不了

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應同價格
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

已經財赤緊啦

民生野：自由市場

海洋公園：要救了，唔係支客冇地方玩

正解

壓價只會令200-300蚊既水貨都無埋
市面上只會更缺，大爆發指日可待